十八鄉真係廢柴垃撚圾

唔係打到出市中心狗鐵站架咩
唔係守護元朗架咩
而家做乜撚野唔越過鄉界唔會有行動呀

一於係佢鄉界彈出彈入
睇下你班廢柴垃圾有咩行動

垃圾

打我吖笨

廢柴

唔係縮呀？

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

警犬記住警閘呀
你試下就出黎守村

喂 出黎幫我呀媽教仔啦
屌你老母

之前吹到
一踏出元朗站斷手啦

出黎隻愀吖喂

唔好挑釁啦星期六肯定入面已經有鬼

垃圾老成班
唔好係連登駛一分一毫

唔好係元朗駛一分一毫

69到依家次次都話有鬼
咩中二民團
影都唔撚見
淨係識襯少人恰鳩細路 、婦孺
無撚用

收左錢喇！平時啪哂膊頭